有個蠢老母真係慘過食屎

呢個唔知咩產品佢買咗七百幾蚊
話幹細胞又乜又成

上網查下咩料咁勁
點知$25x就買到
Jeunesse呢個牌子係傳銷嚟

諗住同佢講俾人搵笨，點知佢話呢啲係假嘅

佢之前已經俾人昆咗10幾萬

抵我公屋仔一世做窮人
有無人明我感受

幾舊水已經算少

有啲老母成副身家比敦倫金班仆街吸哂

不怕神一般對手 巴打認命

佢仲叫我唔好亂咁講
到時俾呢間公司告就大濟

弱智真係無下限㗎

關心下老母
係咪太孤獨或者怕老

我呀媽都有買
算啦 佢自己哂錢買姐 又唔係真係做傳銷 發展咩上下線

你第一日做佢個仔咩！好似發現新大陸咁，佢唔蠢點會生咗你呀！

又唔係好笑

嬲在佢完全唔聽屋企人勸告
作為佢個仔點會害佢，反而出面啲三姑六婆佢信到足

蠢閪唔知自己蠢先最頭痕

我媽情況都差唔多
拎撚住枝咩礦物水當神仙水
不過由生到大 佢都已經比人洗開腦買開傳銷野
同佢講佢永遠都唔信

我老母都好蠢
成日買埋d垃圾返黎 好彩佢唔會買貴既垃圾
但好多積埋積埋 又係成日唔聽我講野
講撚左唔好都係要做 大佬呀我呃鳩你有咩好處呀

完全明白你感受 我老母又係唔聽人講野

嬲一嬲完就算啦 唔洗食屎既

想屌你老母

我慘過你，因為我老豆都係咁

幾萬銀買脈衝電擊機

sad but true

俾個正評可憐吓你

仲要以為自己好醒嗰下先頭痛

遲早有一日佢會越買越貴
肯定會！

sad 慘過我食一舊💩
祝你好運啦 巴打